就算你選區只有一個藍候選人，唔該你都出黎投票

今次選舉實際影響其實唔大
但就係6月到依家唯一一次有好大公信力嘅投票
一人一票係一個變相嘅公投
而每一票都係有晒數字嘅記錄，
不論係投黃，藍定白票，係好有意義
不分黃藍，200萬人又係我地講，藍絲又話自己係沉默大多數

大家只要有晒咁多區數字，
基本上就可以好確實咁知道依家不滿政府嘅人實實在在有幾多
中央，外國，都自己中心有
冇錯雖然佢地會繼續扮見唔到，
但呢個係後話

所以就算係只有一個候選人，都要出黎投白票
蛇齋餅粽冇錯都仲係有，
但對今次呢個投票人數黎講
今次選舉依然好有公信力
你信又好唔信又好，投左先

公乜撚嘢信力 Cls

無記錯呢屆區區都有2位以上
無人自動當選
所以不投建制派